代問：集思廣益，如何兩個月內搵到18萬

剛轉工，月入25k左右，啱啱知道屋企有啲事要拎30個岀黎，有咩方法可以兩個月內搵多18個

係咪應該返多份通宵？求介紹

借tax loan

唔該巴打，但係我想問呢tax loan係咪需要出示稅單證明？因為屋企嘅關係其實我免稅額比較高，呢幾年都唔使交稅咁滯

請問果粒膠係

700

all in 700 and 2318

你交幾多稅都可以借一大舊no worries
去你出糧戶口果間問下 暖方便
Take care

一個月搵8萬，做雞都唔掂啦

唔該晒上面兩位巴打，我已經將自己大部份流動資金交咗比屋企，得返最後20,000左右應急，今日又話突破新嘅高位，係咪應該all in700 牛

銀行借loan囉 分兩年還都係幾千蚊利息
tax loan息會平啲

當鋪?

原來係咁唔該晒，聽日即刻落銀行問一問先，唔該你呀巴打希望攪得掂，因為我係自僱人士加埋啱啱轉工唔知會唔會有影響

我自己冇乜實體資產，一路都係揸現金，已經交左10幾個出去 但係唔該晒你

玩完啦，20000要all in幾多次先有18萬

做雞都仲有一線生機

可惜，巴

呢個故事分享比大家，有時嘅時候問咗連燈先

我啱啱見到巴打提醒我先諗起，我明明有六位數交左出去，如果買700，件事係咪解決咗

咪戇鳩啦

all in今晚猁

我諗你只會輸撚晒
講到一定中咁
除非你係神經台日日都話中果堆人啦
日日都中風

信和入貨上大陸賣咸碟

幫推